有冇絲打笑嗰陣人中會有橫紋？點整走佢？

示意圖

唔好笑

呢個係?

張圖我已經執過㗎喇

切左下顎就咩事都無